一社區爆發藍黃都要死，已經無關政治立場

唔好再縮，今次明顯係橫死掂死，唔能夠再放任政府，公務員唔好再服從，同市民一齊反抗